[重要]惡毒林鄭真係好識玩公關

代一位做關公嘅朋友開post，關於今朝林鄭見記者

1）早上的新聞發佈能佔據媒體更多的新聞時段和畫面，讓她的説話不停重播

2）新聞報道注重時間和聲音平衡，最近的新聞多為示威者為主，如林鄭這次見記者只回應訴求，版面會很單一，所以她加入了“改革施政”以及幾個改革方向的措施，側擊新聞版面

3）說要和年輕人溝通，但不應再由政府提起，將個波交比市民（讓大家内耗，如議題的爭辯等），以換取時間和空間

我相信各位唔會比佢嘅公關手段耍到，但都希望同大家分享下，比大家知道係幾咁仆街惡毒

係不撒不散
唔不壽終正寢不散

推俾大家睇到，千祈唔好俾林奠既公關技兩呃到！

又要用文字遊戲分化民眾意見

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

唔好咁易俾佢呃到

係撤回！

佢就壽終正寢！

推

文宣組加油
細佬我只能夠盡力幫你地散出去

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

七大訴求：

1）撤回修例
2）收回暴動定義
3）撤銷抗爭者控罪
4）追究警隊濫權
5）實行雙普選
6）反對任何「社會信用評分系統」
7）移除全港「多功能智慧燈柱」

唔好俾林奠分化到！

學生唔好同佢傾。我地嘅訴求好清晰，根本冇需要傾。

我冇野講
我要見律師

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

其實次次都係玩文字遊戲
用累贅言語fake班低智人士

push

佢一日24小時都係玩公關
我諗佢連同佢老公講嘢都係官腔

Push

政府手段多
市民要識破

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

一聽都諗到比晒機會佢又做靚個公關

佢估意著藍色，撐黑警！

交乜波接乜波,
香港人冇人接過個波, 個波一路係佢隻腳到